［03:50］一號風球現正懸掛

source:大交合

就讓暴風雨來得更猛烈些好了